反貪污 捉陶輝

《蘋果》由多個渠道確認，陶輝的妻子叫張雅詩，據悉她是女警，職級是警長，曾經與陶輝一同駐守警察總部，2人2014年遷入碧水新村，之後並結成夫婦。

陶輝夫婦過去6年一直將村內另一間面積1100呎的牌照屋包裝成民宿出租，並在外籍人士的FB群組積極宣傳，租期由兩日三夜到月租都有，每年收入可達31萬元；二人不但涉違反牌照屋條款，更可能涉及無牌經營旅館。警方未有回應陶輝是否涉及非法行為及有否申報收入；有立法會議員批評陶輝涉違法的情況越揭越多，廉署有需要介入調查。

詳細睇呢度 ：

可以諗

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

反貪污 捉陶輝

廉政公署表示，截至今年2月底，正處理28宗反修例事件中涉及公務員的懷疑貪污個案，其中26宗涉及警務人員。

廉政公署回覆民主黨議員林卓廷，於立法會特別財委會的查詢，指目前28宗於反修例事件中涉及公務員的懷疑貪污個案之中，有26宗涉及警務人員。林卓廷要求廉政公署交代涉及的警員人數。

廉署表示，基於保密原則，廉政公署不適宜透露個案資料，包括涉案警務人員的數目。

Source RTHK 2020-04-28 HKT 17:22

721呢，仆街
呢撚止26個咁少？
下條戰線，要扯埋ICAC去打

香港早已經唔係廉潔，
係貪腐問題嚴重嘅第三世界

[gold]黑白是良知 還我潔淨香港[gold]

警廉衝突3.0

公職人員行為失當

正 歌公婆一齊冇野做

到時廉記仲可以點樣唔做嘢

一定要煲大佢，一齊睇下
外資走得快，定係ICAC執得快？

tui

碧水新村我大晒我玩晒
陶輝掌管一帶～

幾十年後就會有「港產」影視將警黑入哂陶輝數
好似追龍反黑咁

睇吓有無人郁到佢

Mr. 車再次出動

push

北角咖啡店已執笠

未執，不過係狗睇場

推

遲早拆撚左去，變狗屋

傻仔先會覺得「黑警死全家」係啱

Push

反貪污 捉陶輝！

呢個口號正

唔知會唔會黎多次有牌爛仔暴動
大家可以重溫1977年既歷史

icac

唔會啦，ICAC已經收編咗做黑警門下嘅契弟

反貪污 捉何輝

搵班人一齊拍返張2020 版 諷刺下香港政府都好

反正高院 同 大會堂仲向到

comment洗佢版?

新口號

而家都唔做野啦

反貪污 捉陶輝 保廉潔

絕對應該搞呢個主題的遊行

要盡快落實，向庸政公署施壓

終點係北角ICAC

推爆佢

點會批

Rupert Dover 我屌你老母 屌你老母

「反貪污、捉陶輝」

就係要唔批

小強話犯咗法嘅人先會怕警賊
我就話身有屎嘅人先會怕記者
唔怪得要叫人做黑記，因為記者會搵你黑材料

佢係牌照屋違法貪咩污

堆

依個我支持

遊行主軸

犯法就是犯法，一定要有人負責

反貪污 捉陶輝
反黑警 捉炳強

犯法就係犯法！

藍屍話警狗貪污都冇罪

藍屍為咗保狗 班狗做乜嘢都啱

樓豬識玩
有無諗住去盡啲

開個搵錢不是貪 保正義淘輝大聯盟

p

攞正打官僚貪腐呢個招牌搞抗爭有得諗，雜總都係靠打貪先攞到係上權力稱帝

係時候申請反貪污大遊行

［集思廣益］如果有鄧炳強係孫力軍派系嘅證據，涉嫌違反國安法，有乜方法可以捉佢？

定係仲有野未爆

仲有間冷氣公司未計

呢d賤種外國人走黎打壓香港人

跟足懷舊banner style 整返條

反貪污，捉陶輝

反貪污 捉陶輝

btw 佢老婆得三柴?

要咁多條柴把撚咩 行行企企又一日
做錯野有邊個敢屌

煲撚大佢

官官相衛

陶輝應該估唔到自己個外國人樣乞習近平憎

無可能啦，以前話晒英國佬揸莊

人民幣日報：不能讓陶輝跑掉

黨今次冇得兜，竟然放生一個巨貪外國勢力，點同14億中國人交代？

反貪污捉陶輝

Pish

反貪污 捉陶輝!!

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

點解香港恐襲風險冇提升 由6月到宜家都係中度
之前都揾到咁多槍同炸彈
醫院同關口都爆過

好波

反貪污，捉黑警

反貪污，捉陶輝
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

歷史一直在重演

違法出租

冷氣公司前言不對後語
利益申報好明顯出現咗問題

收入不相稱 貪污

有聲

真 諗緊推上熱門畀民陣睇

PUSH

除咗反警，都要反埋icac
721 831全部都唔做野
2大垃圾部門 全部都藍到黑

反貪污 捉陶輝

黑警是策劃恐襲專家
警長自編自導自演汽油彈燒警署

推

違法出租就係牌照屋違法
冷氣公司點講咬唔到陶輝
利益唔申連刑事都未必算得上，頂多紀律處分
邊忽貪污？

要咬黑警但唔係亂黎，會俾人笑

咬住陶輝唔放

墮馬行動：反貪污，捉陶輝

警隊貪污頭目

721

不相稱 有冇機入？

應該做下次行動代號

太少人知

捉左長毛未

蔥sir

反貪污、捉陶輝

icac廢架

推！！！！！！

犯法就係犯法
上到法庭同法官解釋

問題係間屋係邊個嘅
算唔算貪污咪問下曾蔭權囉

推呀!!!

ICAC coffee shop close 咗！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

葛柏2.0

推 最濕鳩依家遊行唔到
定搵幾個巴絲打自己影算

共產黨多謝大家幫手處理港英餘孽

推到下次頭板香港出高清彩圖香港回到當年

整死一件陶輝有乜用

點解一講鄧狗 狗隊即刻出聲明
但屠狗呢 無出聲代表咩呀
喺駁唔撚到呀 推!!!!

Oush

分裂警察內部最重要

捉陶輝就一定要㗎啦，但target佢仲乜？舉例開電單車撞向示威者施行恐怖襲擊個黑警無人追究，仲乜要俾陶輝單嘢spin走警暴？

Tui

Why not both
小朋友先做選擇
收皮啦p牌仔